香港人俾啲骨氣唔好再買蘋果得唔得？

HKmap.live即時地圖 呢件事大家仲記唔記得？

官媒一出聲，即刻跪

冇得airdrop 會冇朋友

利申堅持android

有啲嘢冇撚得避㗎喎

收皮啦4an狗🖕🏻

全部換曬 Android 咪得囉

水炮車推手食屎啦

信念唔夠

港女無咗iphone點自拍

?

Google奶得仲勁過apple
樓主用Nokia 3310?

利申，非打手，打手死全家

有冇例子可以分享下？求教

冇女睇會死

唔買蘋果，買華為？

咁買返支為啦

買三叔？

htc 又得

邊間公司先？

啱啱買左apple watch

除了3叔還有好多選擇嗎？
答案應該係近乎無，得番少眾的Asus, Sony, LG...

Apple watch 又真係冇一間既智能手錶好過佢
fitbit 都比唔上

香港人俾啲骨氣唔好再買小米得唔得？

以為你講緊肥佬黎

youtube黃標

支那自己個每人頭條都話google同支共合作發展AI

都仲未返去，蘋果都做緊生意好耐啦，有好多分店，仲有雲上貴州

有咩係唔奶

Google奶共奶得重犀利，Playstore 一樣照落架，youtube重日日黃標你，googlemap偷偷地改哂殘體名，之前用開既黃藍地圖畀佢censore埋，根本冇得揀

你不如畀啲骨氣上去支那滅共好過啦

google黃標奶到咁，an機其實都唔撚用得

我真係抄佢開post ，睇下Iphone 用家會否覺得自已優越D

睇下平時好興「不分化 拉」嘅人會唔會入黎

「不分化 拉」

定係只係販民先可以用不分化呢個免死金牌

紅米k20 pro 大陸機點裝返google play?

Op就最冇骨氣

買邊隻an機好

此post已完

我都想唔用apple 但係點睇google 同解放軍合作

仲有屎為
一開Bluetooth發現一街老嘢都用緊

其實Google 都一樣奶
大家唔記得project Dragonfly

好過你用小米先

Push

罷食元氣吉野家罷買小米
你仲幫襯藍紅企業 對唔對得住手足呀

罷食m記罷買蘋果
避唔到架wor

買蘋果係為咗手足安全，an 機黑警肯定hack 到入部機睇

應該大家都唔好用電話 入面啲零件都係大陸造

期待正式確認呢件事睇下侵侵會唔會將Google 連根拔起

果斷唔用
另外平放iPhone 11 promax
我轉3星

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

請善用不推文回覆

不要分得那麼細

事實係香港人並冇能力去罷太多野

M記唔會罷唔到啦
但係電話真係有得避咩？ 不如你講下你用咩電話我參考下

原則上黎講apple同android都唔可以用

我睇星島明報好過你睇大公文匯先

哭 □能左成晚

本土紅企藍企都未推倒 就想推國際企業

唔用蘋果仲有乜嘢可以用

你根本冇選擇

鬼叫其他牌子唔爭氣咩
除非唔用電話啫

連達狗都有人撐返
想佢地唔買apple?

唔理你真膠又好假膠好
人生係咪太無聊先開埋嚟d垃圾po

Btw 新黃藍地圖

你啱 準備大量入手s20

唔見得google比apple清高
根本用得smartphone黎講,2大陣營都爭住奶
講用唔用邊個都冇意思

明了 無再買蘋果報同佢個apps

Google 奶到pk
你要用咩先唔奶？

hkmap 係仲係Google play架上

咁你又飲東江水

On9仔 google YouTube 賴共又唔講

係 我鐘意用Apple
所以我唔會屌人用小米
無謂雙重標準
事實係Google都奶共
係咪唔用Google Map Google Search Youtube?
香港人生活上唔係乜都有得罷

等香港人自發研究新os

想，但之前用過an機真係頂唔順
有啲嘢真係避唔到，唯有買少啲
就好似google都係親共，但search engine嚟講就真係只可以用佢，唔通用bing咩

至少被捕後難d比狗爆手機（係有爆過，但係唔係好似android咁易爆）

樓主返去用3310啦

平心而論iPhone地位取替唔到

收嗲啦死an狗

大家唔好再用smart phone得唔得？

nokia

咪係

Apple 唔理想，可接受。
要割唔該割以下先：
小米
華為
Oppo
vivo
oneplus
motarola
nokia

用htc機

真 樓主唔知係咪真on9
你要罷奶共嘅嘢 基本上9成嘅產品都唔買得 罷個美心都未成功 罷apple有hi用

可接受？

Android奶得仲勁wo

轉華為了

你收皮得唔得？用紅米叫人罷apple？

無撚可能 連登仔最愛
明知又貴又廢又中國製都愛不釋手

咁Sony Samsung LG有冇奶

放俾咩人放黃就俾佢用咗apple 放藍又益左部機俾人

所以就等於冇奶共？
學下邏輯先啦弱智仔

Google vs Apple 兩邊都咁紅
一個想入中國搵大錢 另一個已經搵緊大錢

真 已經冇買

樓主你不如返去住山窿 養隻白鴿

你要好多部電話咩

Show Blocked User - 上海仔

我覆返有上架，咁又弱智？

拉9呢啲垃圾post
apple 要係支那生存 中共要佢下架 唔通佢會為左香港而得罪成個支那市場？ 你係咪on9
你估apple係龍門咩？

我無話我要避
只係覺得由罷食m記班人都多多理由果刻
就覺得d人好虛偽
仲學人抗爭
有決心既點會連擺入口既野都自主控制唔到

黑警做十樣衰嘢
之後做返一件好事
你係咪原諒佢呀

成班Apple狗 識分os公司同電話公司未

IPHONE
os: Apple
機: Apple

An機
os: Google
機: Samsung/Song/LG

果然用得Apple嘅都冇腦

Samsung機出到幾好都係取代唔到iphone

睇黎蘋果用戶真係唔得罪得，
好撚驚呀

你呢個道理可以套入任何一間奶共公司度
無敵

apple 同 marvel 都係連登禁忌，唔講得

冇出新旗艦幾耐

無Mac會死，唔用iPhone

邪教信徒係咁

呢d apple vs android 引戰post 縮番入手機台得唔得?

拎住d例子
唔撚用apple既 就係因為gay cock 奶共, apple 下架事件, 貴州cloud

叫用android (話撚知你HTC 三叔定乜柒, 咪一樣android)
google 一樣一堆 youtube 黃標, google map 殘體
個別廠商: 三叔note7事件仲要連當香港 唔係地球一部分 對待香港人仲賤撚過支那人 你唔撚講?
根本 2邊互講既 永遠都係平行線無交叉點

好想買u19+ ，如果有

up

明智

Designer?
其實 Windows 都係用 Adobe 唔係一樣？

睇唔到有乜分別，一半紅就唔係紅既goodest logic
又block一隻引戰狗，我保證你除咗lg有啲機會之外其餘嗰兩間都係made in China

其實 apple android 一鳩樣奶共

樓主自己用緊紅米

有邊間唔奶同security 好
下部出三叔穩唔穩陣

用緊三叔，幾年前已經可以當八達通用，好正！
紅米有買，不過唔係自已用

打算買 Galaxy S20+

三星所有電話預先安裝360 security，已經唔係奶唔奶共嘅問題。

你真係唔識架喎
Samsung一早撤出中國廠搬去越南
唔識就咪衝出黎柒啦 仲話人引戰狗

推

FYR Samsung已經cut左360了

用linux

仲有Device Care

轉左 McAfee 啦，已經冇 360啦！

要用Adobe同寫code，windows個linux子系統完全用唔到，linux又無Adobe，Wine Adobe又唔得。
Windows開VMware又lag。
整體上無Mac咁順手，效率低咗，而且開adobe字體問題又好麻煩，Mac出來效果靚好多。

跟貼啲啦傻鳩

正喎！

一個po就睇得出幾多i粉完全唔知科技新聞
仲要一個個聲大大扮專家

抵制呢啲好難 唔用屎為 小米已經算係咁
apple業界龍頭咁制
你話平時飲食 交通都易啲抵制
科技野真係好難搵替代品
屎為 小米容易抵制因為佢地本身就抄人 人地可以搵返被抄既黎買
要人地屈就用啲low tech啲 但超級黃真係幾難

就好似google奶共 唔通你search野又用其他咩
bing？ yahoo？

Google解僱4名員工 包括曾參與公司示威者

硬係有人包裝到google好正義咁咪一撚樣 蜻蜓計劃個陣已經比大陸任拿data

On9仔，華為都話自己d modem冇問題。

係啦叻啦
盲反最講道理

Google 黃

近排風向一直係到反蘋果，請諗下咩人先咁憎蘋果呢，是米大陸個班愛國華為狗呢
連登風向一直比班五毛帶緊，大家都知
跟風前請諗清楚

係幾吸引
希望三叔宜家無後台返大陸
同埋驚好易比狗爆開

收皮啦an狗

唔通買屌米屎為？

其實真係唔知可以用乜
我只可以講 大家唔該唔好再買奢侈野
用黎滿足basic need就夠
eg 真係要換電話既 買部最平既SE就算
唔好比佢地賺得咁盡

Google咪一樣奶

咪又係用緊google嘅android..

Google 奶共勁過 Apple
入唔到支那都仲係咁奶
Apple 起碼分開 a/c 守住外國核心價值,
你用支那a/c話Apple出賣你, ban你, 咁無得講落去

有人話 google 係OS, 買 Samsung 咪得...
難道 google 無喺 Samsung 身上賺錢 ? 賺 $1都係賺呀
伍淑清喺美心完全無話事權, 只有好少股份, 一年可能分得百幾萬股息,
咪一樣抵制, google 就好似伍淑清, 同 Samsung 無乜關係, 但可以靠 Samsung 搵到小小錢！

用得An機就係用緊google野啦
成個YouTube 都係五毛片report極都冇人理
黃Youtuber就光速黃標
係度屌apple推google既係咪盲撚左？

你睇佢係到死兜爛兜就知佢係an狗打手啦

google唔乃？

無得揀就話要硬食姐
有得揀都要揀食屎

都話打手死全家囉，只係唔明有人用緊奶共電話都唔知

奶～ 不過冇直接屌9香港人

香港人有骨氣

除左iphone11仲有咩電話防到狗爆機

po乜鳩港共01

除左iphone11仲有咩電話防到狗爆機
有無人答到我
答到我即刻掉晒d iphone

其實點解大家又唔放棄YouTube?
YouTubers 放棄唔到我諗大家都明，相對黎講 YouTube廣告費係比較高

樓豬an dog

有人答我未

拎返部LG出來用先
利申 11pro 用家

咩都要100%黃 你返原始大森林啦

不了 一講到apple就咩都唔記得架喇 總之我唔買apple就會死 身邊所有朋友都用apple 我唔買咪好肉酸?

未入嚟以為講緊蘋果日報
利申:用開Android

ROG Phone 2
性能全方位屌打iPhone

一樣級別 唔好睇小蘋果

on9

笑死

Google 一鳩樣

最近先hack到蘋果手機 其實兩者都唔安全

換咗三次機都係三叔, 冇轉過會

仲喺度喎

唔知你曲定直 同樣地
我要係香港生存 中共要我唔出聲 唔通我為左香港人而得罪中共 冇左條命？
用你既邏輯根本就冇呢場運動

壞左Apple之後唔會再買新機 反正仲有大把二手後備 用Cheap D唔會死

唔得

不嬲淨係用DuckDuckGo

所以咪唔好雙重標準
用An機用到有陰影先轉iphone，叫人用番an機慘過食屎
成個生態已經係apple，ipad 、iphone 、macbook、iwatch、airpods，叫人dum晒佢咩

AirDrop 派文宣安全好多

支持

M記早餐避唔到

咁apple下架個地圖又點講呀

除咗大中華區之外，全球Apple Store都需要關閉
之前澳門、大陸全部關閉，香港仍然要開，睇嚟香港市場好似好重要，人命就wfc

都啱嘅，因為都唔少人要去天才吧整機或者troubleshoot，約唔到時間就已經係度屌到上天花板，如果唔開嘅話一定核爆都似。

Youtube

我有幫Apple辯護咩？
過主啦an狗
一百步笑五十步

即係又要做雞又要攞貞節牌坊
apple 奶共係鐵一般嘅事實
係咁講其他野有奶 apple係咪會奶少啲
食返個m記先

why not ASUS

An機咪一鳩樣

sorry 我又有i phone 又有 an機
係咪用緊嗰隻產品
就唔可以話個產品有咩缺點
唔明點解有人係咁兜其他公司都有奶共
明明討論緊apple有冇奶

好明顯兩間公司都有啦
仲喺度爭50步100步
你自己search下雲上貴州

黃色手機圈？

依家討論緊apple有冇奶共？
你冇撚嘢下話
依家係樓豬叫人用an狗呀文盲
你on9就咪衝出嚟啦

你知唔知你噏乜鳩
佢個立論係你唔應該用奶共產品（我冇話同意）
apple奶共所以你咪撚買蘋果
你班戇鳩九唔搭八
係咁話google奶共
7少陣好冇
即係你認返你用緊間奶公司嘅產品咪得囉

買其他國家牌子an機最好其實
當然你可以話google都瀨共
但點都冇apple咁肉酸
冇選擇之下只可以咁揀

你話俾我聽仲有咩可以揀
Google夠奶啦 唔通你可以唔用咩

自己柒咗就起晒鋼
Apple google都奶共啊
你用window囉on9仔
大家都知邊個柒
咪由你兜囉
何況我冇唔認我用緊奶共公司喎
連衛兵屈上腦

你話鐵我都隻眼開隻眼閉，電話選擇就只係得蘋果？

蘋果的確係好用過an機,就算用槍指住我都係咁講

真
其實無邊間大公司唔奶

但其實Apple watch 用途唔大

係，但係電話功能上係唔係真係大優勢到避唔到？

就算係，我覺得電腦方面應該係可以戒左蘋果呀？

正方形錶面好撚柒
又唔出圓形

樓主你走先，我頂住
利申An 狗

華碩電話

用Apple既係咁上下
三鏡頭 copy and paste 都當驚世發明
唔知尼個世界有手機唔係made in china 唔出奇

用final cut搵食

google唔同美軍合作走去同解放軍合作研發AI
Apple都未奶到幫支共軍隊服務（可能有但未爆啦）

電腦睇你點用途囉,如果你買部電腦係用嚟打機,咁真係冇必要買Mac機.但其實如果要剪片咁Win機都得,功能性同做到嘅嘢都多過Mac機.

但呢兩個系統幾好都好,呢道嘅人都係會推介用linux.

用an撞既女囝係清泉🚬

莫乃光支持買水炮車

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

支持用非支那製電話

小怪未打打大佬

唔得喎

狗梗係想手足用an機
露底

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

三叔 電池爆炸 不了

唔得我係果迷

兩邊都係奶共

google 奶仲勁

證據呢？

另一邊仲奶共手機就算吧la

我當時就係因為呢件事，由iphone轉左galaxy

垃圾

支持華碩

邊方面先

見樓豬咁講即刻sub曬apple啲service定下驚先

好似M記咁？

小米要喺支那生存，中共要佢整後門唔通佢會為左香港而得罪成個支那市場？ 你係咪on9
你估小米係龍門咩？

可能以前返過m記嘅關係,我呢幾年都無食過

係呀 不過一定唔係電話牌子

你想表達乜野？
Pixel 又係咩機？

無所謂 最緊要良心
拒絕無骨氣既垃圾

選擇性失明

你有腦架呵
有人迫你一定要揀Google出嘅Pixel？
想表達嘅係 An機咁多牌子
俾少一半Google賺 好過全數俾蘋果
樣樣野都問唔理解下 變智障架啦懵撚

想要被小米抄果部電磁爐有冇link

我邊有叫人用android
咪屈我呀，屌

Mr A

咁拗落去
係咪要打番摩斯電碼？

#6
扮失憶呀屌你老母

大家都奶共，不用分得那麼細

佢話冇得用airdrop冇朋友，咁解決方法咪係叫佢及佢朋友換android 咪解決問題，唔代表佢一定要用airdrop

自己睇返你第一頁講過咩先啦
仲扮

所以你咪係井底望天lor～試吓用Apple一個月先再講la....

（利申：同時擁有iPhone 同Android 跟身over 5 年）

洗唔洗咁激動
我pixel 又有iphone又有，mac用緊老翻
話鳩之你奶唔奶共，啲資料送唔送中係睇你個人點用唔係睇你買咩牌子

同埋呢個po其實係抽緊小米個po水
呢度幫apple護航嘅言論好多都可以用落小米度

librem5

你呢個全部都係主觀個人使用理由
linux 冇 adobe 就用其他人軟件
你只能用 adobe 軟件先生存到係你個人因素
順手又係個人主觀理由
因為你自己比 apple, adobe 綁架所以其他人都要比 apple, adobe 綁架

笑 iphone 4果陣就係嘅

兩個系統幾好都好，都唔係自由

都係既，所以主因係唔順手。
adobe其他軟件代替唔到，最好既方案係win Adobe + VM

唔存 adobe 代替唔到

microsoft 都係奶共，用 linux

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

你who

點同，小米直頭係支那牌子，百分百奶共毫無個人原則

中國製唔係問題，唔係中國牌子就得

用windows phone

理得你部 android 咩牌子，咪又係行同一個 system，咪又係要用 google services...

咪又係行 android
google 奶得仲勁
除非你 root 撚咗部機 disable 哂所有 google drive
google play 都唔好用咁就有用

google drive
google services

咪又係行 android

google pixel 呢咁

apple 同 google 奶共都係鐵一般嘅事實
用返 3310

上面大把人講，又扮睇唔到

m$ 唔奶共？計我話大家第一樣嘢唔係反 apple，而係反 m$，屋企電腦轉哂用 linux，大家共同努力拉低 windows 市場佔有率

Apple is my life

samsung直接內置360

又一個唔追po唔睇新聞嘅柒頭
回覆#133吖懵撚

唔用蘋果唔搭鐵

用HTC係咪？

咪又係 android

你睇hk01有乜資格屌人

我諗Adobe真係代替唔到。。。

有兩篇唔係hk01....

因為佢要用google
咪扮睇唔到囉

An機咪又係google
你用返Nokia 8250 3310算啦

終極黃藍地圖 Facebook

【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)：

所有黃藍文宣高清版：

報料form：

Telegram討論公海：

Telegram食店推介頻道：

合作Instagram：

蘋果又死 an又死 咁樣係咪要用對講機

呢啲傳言陰謀論 依家啲手機好難hack

咁用返舊時90年代啲電話囉屌你老母

影響到自己就唔洗罷用
人地食下元氣美心就屌

你可以用咩電話
三叔？htc? 咪笑大人個口啦 用返摺機就最安全

非民主派都話唔靠中國唔得

應承我 俾d骨氣

如果真係要切割得咁徹底冇得講架喎

apple係連登仔春袋

樓主會唔會唔交稅? 直接俾錢港共喎

又鬥黃
麻撚煩

睇來要用3310啦3310上唔上到連登

Android機就係用google
關牌子咩事
原來samsung用家同部機一樣

本人窮撚用開3叔機

到底唔用apple有幾難 無人答到

智能電話當中
有冇一個堅完全冇奶共嘅選擇?

飲食行業當中， 邊一間餐廳入面 嘅嘢係冇用中國嘢

食物原材料以至裝飾 鋪租

全部錢俾蘋果食晒
同一部分錢俾Google 其他俾廠商
咁叫一樣？用下你個閪腦啦人頭豬

樓主走先

2020仲有人用an機？